[switch]大亂鬥食人花save問題

我上網睇話download食人花會壞save
有冇巴打down左食人花
switch有冇得用tf卡backup save

過年想用食人花

down左 無事